旺角警署太子道西四五十架警車！！

幫fd post

元朗有人接放工 又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

推